依家有安心出殯去啲拉麵店好撚無癮

尤其過江龍個啲 本身全程會講日文
食個拉麵都想食下個種日本味道 講下日文都呃下自己去咗日本咁
一入到間舖就例牌21314先啦

屌 點知下一句就
掃code定留資料？

屌你老母 即刻食慾大減

埋單又會同你講a li吉多
好撚無癮

自己講咗先

コードが、手書きが?

用日文問佢up乜柒 逼佢講返日文

唔識